[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【15】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.其他

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

Post8:

Post9:

Post10:

Post11:

Post12:

Post13:

Post14:

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【14】

推爆14先用呢個

泰利BB 艾豬係咪冇左
情欲omg😩！

泰利你真係好pathetic
呢幾日24/7喺度專心比負皮
你樣衰柒頭都算 但係成條命都活得咁撚可悲
你不如跳樓自殺算啦撚樣
買紙袋衰撚過啲大陸人
死咗去算啦
FUCKING LOSER
LIKE A PIECE OF SHIT, OH WAIT A MINUTE, YOU ARE A FUCKING PIECE OF SHIT INNIT?

超過60名手足明日需在各區法院判刑 包括14歲手足將於明日判刑

Lm

咁快

棟旭•愛馬仕預先第15次留名😔🔥

lm定

唔益CD-ROM

晴明 · 紀梵希 · 安倍留撚定名

モジャ · 聖羅蘭 LM
Merci Beaucoup

1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10. chairs🍷

唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG

15??????????????

推返14先

推爆14之前請使用不推文

常餓 · 愛馬仕 lm

今次最大贏家分分鐘係el wee

嚟緊吐噢吐吐
猜lees撩姨 趴T
冇得唔請連登仔女一齊chairs🍷啦屌

el wee PR麻煩醒水

To 公爵：
俾個機會你平反，
你拍片去LV 揀個袋/衫 埋單
之後拆Price tag
你㩒做保證全連登收皮
不過睇死你$9000乜都冇㗎啦算啦

新post點可以冇呢張圖
巴打整得咁好

Terry哥你條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑

每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？

成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦

買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩

又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你

醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

Cls 開撚到15

笑死 開到15

Cls一日開8個post

泰利傻瓜係咪已經超越左呃妹豬錢既老泥妹spoon

迪奧．飛甩雞毛
第一次LM

留名

終於搶到😘

意大利業餘工藝C？

仲癲過追風polm

香港屈撚左咁耐，終於出個笑匠俾大家開心下

艾粒LV

新post OMG

大家鍾意長嘅泰利定係粗泰利
長：

粗：

結果
上網搵圖>加入購物車>放上網
我又買左100個LV袋啦

Terry扮一類人之前有冇研究下嗰類人係點
我真係好少見啲有錢人買咁多fashion jewellery
通常都買fine jewellery
你唔好再拎啲gucci柒戒指出黎打飛機啦
冇人吼架 好柒呀

條垃圾都係想呃下無知小妹妹

咁快15

頭先冇嘢做走去loop左次啊公爵d發人深省既肺腑之言，屌啊起撚曬雞皮
好撚尷尬
各位cap圖ching真係辛苦曬

中學生都唔會比佢呃到啦
啲中學生咁撚有錢 成身都貴過佢$9000人工

訓先，訓醒又要追Post
你地班Hater 太過份啦
條友得星期日先硬到
今日點算

其實佢（9000月薪）呢啲名牌真係對佢黎講天文數字架啦

路易威登哥會用haters 就算一個都係hatersssss

邊有咁多有錢學生妹
有就唔會咁多私鐘妹啦

pepe

屌一個鐘
係咪大家扮泰利哥負皮呀

hatesssss (溫噢噢噢)
條友威哂啦
幾日多成千人follow佢

做乜鳩

啲中學生妹妹唔會俾條柒頭食啦
係都揀啲mk
呀泰利哥哥去照照鏡先啦
160 5頭身哈比人

Cls 凌晨三四點開到新post

terry哥真係好好痴線
無錢咪做個普通人
返工賺下錢增值下自己
就算你全身名牌都唔顯得你個人好高尚
反而係自暴其短
真有錢人根本唔使買咁多名牌show off
著得簡單 行出嚟有學識有自信已經贏咗好多人

Terry哥咁柚米
番少幾日工冇所謂啦

無晒啲負皮嘅點解
課金課到無晒錢定點

私鐘妹用勞力換返嚟嘅錢都多過mr.lv

件人形垃圾真係覺得自己學識過人嫁
係會考2次0分啫
講自信，佢邊有得輸

佢已經好有自信
你唔好再比自信佢🙏🏻

借財仔買幾個袋都得
應該要佢拍片買堅水鬼 再帶返屋企慢慢拍片開箱

依家冇負評係咪代表一路係佢人手按

佢有閪錢咩

其實佢有冇錢wfc
主要條撚樣呃人錢

相信係

套片會變咗四仔

負皮測試

補完鞋要補眠

terry可能太毒 唔知jewellery應該買咩brand
而家教佢炫富 佢應該會入去掃返幾十萬先捨得走

公爵大把錢大把fan屎
都要人手㩒
真係親力親為

咩apps

笑到肚痛

Snow

只想尋找一個懂愛情與麵包道理的女孩

我淨係想知如果我讚泰利·路易威登好靚仔，佢仲會唔會負皮我，OMG🥺🥺🥺🔥

正wo
咩apps做

即刻順眼返晒

通宵推 負皮師訓左未

瞓曬

啱啱起身

Get錯 自膠
佢返工要訓掛
唔知佢老細會比咩說話佢聽

有咩進展定純笑9緊佢

唔係我整 要問返個巴打

photoshop

夜睡不寧神經緊張
一陣可能又宅醒起身派嬲嬲

好少見到啲人比人狙擊咁耐仲可以死雞撐飯蓋

旅遊集
笑到叫救命

d人開始訓

手鈪緊係要十幾萬多石先串 唔係咩叫炫富 咁先襯得起terry哥成日孭嘅lv(兩萬多大元💸💸)

terry幾時買house
孭住啲矜貴名牌(兩萬多大元)出入公屋好似有失你身份
到時比人以為你全身淘寶就白費心機啦

訓啦訓啦
都無負皮 無意思

佢成日話自己炫富
我真係冇乜見過男人係走去買手袋
曬命來講
男人個standard其實高過女人
都唔講啲男人鍾意買樓玩裝修玩音響
普普通通買一架車都幾十萬起跳
但就算喺香港買到600萬嘅樓加60萬嘅車
都冇乜人會覺得佢地係上流/有錢人
更何況佢連樓同車都冇
啲袋用咁多年影來影去都係得嗰幾個
大把未到30嘅後生女一年買嘅都多過佢全部
仲未計班玩緊彩虹色BKC嘅闊太
其實我想講嘅係
真係冇人覺得佢炫緊富
得佢自己一個咁樣覺得

男人個定位除左講你外觀仲有氣場先係致命傷呢

臨瞓入嚟同泰利公爵打個招呼
唉，睡意OMG🥺🔥

究竟個post可唔可以推到30

推

推到公爵見到

好撚眼瞓
瞓覺 OMG

車冇一球up都唔會話有錢
600最多係同個窮字冇關係 但未去到有錢
香港有錢嗰班拉高曬個standard
不過terry住公屋搵得9k 除咗中六合彩之外 以佢嘅才能同咁嘅尊容 佢嘅命運已經注定唔會同咁大數字扯上關係

佢成三十歲人成日媾親都係十幾歲
本身以為係佢其中一樣變態僻好
但諗落同佢同年紀嘅女根本一眼睇穿佢
所以只可以呃𡃁妹

應該唔難

terry早晨

Cap圖當買咗都算
點解佢咁鍾意cap女人袋

佢個相個鼻又細又短唔係配圓面
個下巴長窄
加上眼神散
向好方面發展係思考型創作
唔好就9uper同吹水。

面相學來講做錯野唔認，（膽小怕事），自悲
成日做埋19野
識d小人發覺佢地個鼻都係又細又扁
眼神唔好
有時面相學都幾準
我覺得都有八成準 .

性感、成熟，你識啲咩喎，膚淺

我只感受到濃濃的大媽味

唔係喎 呢種如果係靚女用真係有種淫味

性慾OMG

靚女用咩都有㗎啦

尷尬OMG

佢終於瞓左？
試下佢先

15

紅色有加乘 粉紅都係

人哋打一個字泰利哥可以回2篇文🥺
高下立見

講到自己咁好
但又喺ig 亂咁dm 人問可唔可以be fd
厹

公爵自問勇氣可嘉
但又經常懷良不遇😩🥺

咁泰利公爵咁耐都冇水飲係好辛苦嘅事嚟，體諒下人哋啦，佢需要水嚟維持生命啊😔

性欲OMG🥺🥺🥺🔥💦

好撚癲，一瞓醒推爆3個post

講到咁好聽
咪即係精蟲上腦

尷尬OMG🥺🥺🥺

真，超少見

露畸∙亞歷山大麥昆到此一遊

屌笑左出聲

之前嗰幾個post有冇咩新料爆？

貴安 露畸小姐
我係菲特・迪奧公爵夫人

痴線

貴安

啱啱一次過睇完佢既story
好痴線

早晨啊泰利 你返到心心水業個office到聽電話接order未啊？今日多唔多數要計啊？

天光OMG😔

早晨OMG

咁要睇下Terry個ig幾時執翌

早晨泰利·學業·劉·路易威登公爵
小女子加菲·香奈兒（乖，聽話）向你請安

其實男人唔使落club/去蒲先識到女啊 (駁之)
去做吓運動/義工 都有機會啊 (駁之)
Terry gor 不如你諗諗佢啦 (摸頭)

玩弱能人士好無陰功架

發生咩事點解可以由港女係雞變成尊重女性

好笑過李力持

高登果陣唔係話港女賤格要為港男平反咩

開到15

沐猴而冠

唔識欣賞、尊重、崇拜佢才華同內涵嘅
>>>港女、雞、公廁

欣賞佢買L撈V，著名牌嘅
>>>好pure好true

——心理學家台妹·路易絲題

其實係咪真係吿得，有無人諮詢下律師

一早起身去到15
早晨泰利哥哥🔥🥺
你今日送左水未
返早想睇你再出金句激勵我白手興家

唔準用d咁深嘅字，我哋泰利（會考0分，兩次）會睇唔明

最緊要飲心心買野水（優）
其他既水（劣）
艾大·登喜路字—

唔知成晚流流長，啲負皮邊個mon呢

你可以一次過睇晒都痴線

成日po埋Chanel Gucci香水
講真呢兩個brand香水有幾貴啫

泰利哥起身返工未？OMG

過咗一個鐘都未有負評好失望
泰利公爵玩嫌我啦已經

準備打去訂水啦

要po都po潘哈利根既香水啦
咁先襯得起泰利•路易威登公爵一世高貴既身份🥺🔥

起身未

cls又話自己唔care人地點講又要出幾十個story解釋
係真係唔care就繼續’炫富‘要po咩就po咩啦
係咪精神分裂

其實啲story 都冇解釋
只係單純發洩爆人私隱
我想睇泰利哥繼續炫富呀

唔係泰利哥唔用潘哈利根嘅香水，
而係泰利哥就返你班蟻民，驚你哋唔識，hurt親你哋弱小心靈

真係好恐怖知人口面不知心
明明內心睇唔起d女但表面又扮到自己係好nice好尊重人咁

🥺🔥

咩啊！
我剩係想泰利哥可以識番d同樣品味既女子（優）😳
而唔係用香奈兒，古馳呢d賤民香水既女人（劣）🥺
唉，情慾OMG🔥🥺

泰利哥唔好玩厭我啊
我個cm已經過咗1hr冇負評啦

未起身呀(摸頭)

定係泰利哥有學識，有才華（好勁🥺）
會自制一款適合自己，獨一無二既香水😳🔥

泰利•尚美留名

泰利哥白手興家，成功商人，
唔會理女人用乜香水，
只會個女人又乖又聽話又c波，
泰利哥就會情慾ing（發情期，好粗，硬）

不過今日泰利哥要返心心水業，唔係放假，冇得扯旗

尋日訓教連10都未追完
一起身就去到15

手指休息中。

屌成浸柒味，隔住個mon都feel到
仲要律師叫你沉默應對想潛水仲扮清者自清，屌

2分鐘都冇負評

by： 相信政府，唔怕

學識淵博(會考0分(2次))嘅泰利為大家示範何為English native speaker

傻瓜，泰利要準備返工，等陣啦（摸頭）

笑死，有條女咁就俾泰利哥放左上枱🥺🔥

有乜好討論
點解會開到15

唉，負皮OMG😔

真心如果呃錢係真唔好放過佢
講到自己正人君子咁 但背後做埋d咁嘅野
如果有少少悔意，同被佢呃嘅巴絲道個歉都好啊

其實如果對月薪冇兩萬蚊其實都幾大壓力買呢啲奢侈品。
唔係話買唔起但係會造成經濟壓力

Lv代言人

其實英文唔好咪講歡迎嚟到LV囉
有咩問題呢

條友咁樣挑釁
分分鐘真係有巴絲打告佢

之前舊登呃呃埋埋都賺唔少啦
餓唔死既🔥🥺

高登有冇咁多人出錢出力

終於見到有負皮（感動）
泰利哥終於起身（晨勃（好硬，長））🔥🥺

有冇巴打今日會打電話去搵公爵？

其實咩叫“情欲omg"
呢句野真係柒到打冷震
"係精神既“d fd黎

瞓醒嘅火雞•香奈兒公主留名

Ma-ya-hi, ma-ya-hoo
Ma-ya-hah, ma-ya-ha-ha

無哂負皮？

青山又走犯?

公屋百爵terry lau

公爵未訓醒

泰利應該瞓醒我d cm開始有返一個負評

公屋弱智Terry起身未？

醒啦 個個都有一個負皮（好爽）
泰利哥晨勃緊（好硬，長）😳

其實係樣嘅問題

凱撒.高雅德留名
一起身就15 大家都情慾OMG🔥（硬，粗）

見過啲中學生帶 lindberg 水牛角眼鏡要成幾皮野

我有喎

公爵起身負皮喇

Terry起身未
Testing

大家今日記得搵公爵水飲

有負皮了，又係一個美好嘅朝早

唉，情慾OMG😔

男人唔蒲 女人唔愛

— 泰利·路易威登 提

持續關心學業哥人工過萬未

佢份工要見客應酬咩

無睇2日去到15

如果現實返工有人咁著
呢條友對自己都好有自信

又入黎推下先

今日冇假放，泰利哥扯唔起㗎

佢份工唔洗 但佢公爵嘅身份要
我地d普通人係唔會明

佢月薪9000

cls琴晚早瞓左一醒就15

一個扮有病呃錢買名牌
一個扮有病呃錢炒股

對LV公爵嘅愛戰勝左大家嘅睡意

泰利哥艾豬過2000個妹豬fans喇

依個時勢得$9000，佢返半日咋？

OMG😳🔥

泰利（訓醒）負皮返來了

琴晚有無咩新料爆

要送水去個客度仲唔係見客呀？

10分鐘有兩個
OMG🔥

留名睇啲樣變曬泰利

同事會點面對佢一定忍唔倒笑

未睇到11 12 13 14

要喺中環lv度見

泰利哥早晨呀

唉，情慾OMG 😔

今日返工忙住追post

比比。喬治。亞曼尼 唔知第幾次留名

唉，冇OMG

我都有4個了

憤青·古池來留名

訓醒一覺去到15

泰利可唔可以更新吓故仔吖？
天氣熱啦。打個故仔嚟打個冷震吖

見好多女仔都有卡地亞甩乎手鐲，泰利點可以冇。
好唔符合佢尊貴嘅身份。
唉，廉價OMG

出得咁快 泰利哥追唔切
負評唔切 OMG

有時都會巡吓其他分店嘅

呢啲社會垃圾推爆佢就啱，以為自己係世界中心，正一戇鳩仔

無都推得咁快，妹豬們對公爵嘅愛>一切

各位早晨

完全追唔切po一醒15

好似我咁（太乖太好）

一起身好想屌人老母
唉，情慾OMG

佢問得人人哋唔通答你「你真係好煩，唔好過嚟」咩

雷神·奧丁個仔第一次留名omg😳

路易威登公爵一世依d嘅出色同耀眼嘅男人，佢嘅出現令連登逢蓬蓽生輝

公爵你千其唔好停手 繼續係ig上面出story反擊

咁都15

係個頭大定個膊頭窄 個身型好7下

開到17

點知到最後發現又係運吉

個樣都好柒
心術不正omg

你啲形容詞咁難讀 有冇諗過大公爵感受🥺🔥

推撚爆佢

9點後仲會唔會收到公爵嘅負皮
仲收到係咪即係公爵請左假
定番工時間負皮緊

比比咁早超身

貝萊爾·飛甩雞毛第n次留名

唉，後悔OMG

咁中意巡 做保安啦 月入多過9000喎

上次扮病呃埋唔少啦

你地唔洗訓

屌原來冇係15留名

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 lm

仆街 訓醒去撚到14

佢打嘅篇篇都係潮文

會唔會太癲一個毒撚竟然推到14個post

相信佢蒲都唔會有人愛，相信無人會愛弱能人士

對唔字
求你唔好同公爵講

其實呢度全部都係佢分身

訂水未

會唔會太誇張
條毒撚咁有討論價值？

Terry哥起身返工未
好想收負皮OMG🥺

呃錢呃蝦條 你覺得呢？

仲要留幾多次名

咁嘅樣真係呃到蝦條/嘅錢咩？
咁啲女/傻仔都幾抵死

唉，負皮 OMG 😔

直至公爵府有發言人回應

要靠自己努力同智慧加幸運，先闖出一片天💪🏻

唔知一陣9點後仲會唔會keep住負評呢

佢扮病bor
同個樣冇關啦 呃同情心

其實點知佢得9000

依家2021 仲有九千蚊工請到人唔多make sense

你喺條街度見到傷殘人士乞食都會想比錢幫佢掛

仲有嘅打去心心問下咩事 係咪路易威登公爵府部電腦未熄

返到office聽電話幫人落單未啊terry? 洗唔洗跑數？要嘅話我地大把人幫你訂水喎

點解可以推post推得咁快

痴線
兩日已經去到15
完全跟唔到

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

你咪又係一樣

喂，泰利
我要一打水
送去中環L盧V

一訓醒已經15 OMG

公爵請問你返到公司未？
好口渴呀

尋晚下晝仲係8
屌你朝早一起身見到15笑撚到我
爆post omg🥺🔥

一般文員差唔多，一般11000～12000。9000偏低小小

快啲叫肥芝cow咗佢

尋晚12點好似都重係11

terry哥事業有成做大deal的

泰利會考都可以兩次0分啦，叫佢點考到保安牌啊

OMG

情慾OMG細個都窮過
可惜到而加都未脫貧

精蟲上腦又唔知關愛情三角論乜撚野事

睇果陣有無覺得尷尬

咁你又唔好咁講保安牌我完全冇聽過書都爆分
識中文字就得㗎啦

無為轉變

係咁強調自己單身 有錢 可以玩女食女 到底係有幾可悲先做到真假不分

有
真係睇一睇就要飲啖水停一停冷靜下

援交幾千蚊Q
9000蚊月入邊有資格玩

呢個世界真係無奇不有
睇完對話圖會覺得連做朋友都覺得攰

呀Terry哥請到清洪幫你打官司未?

好有趣會想一直睇到尾

泰利哥幫我訂一千樽水去中要L撈V店🙏🏿

睇到連登cap落黎堆已經頂唔順
都唔知要幾厚顏無恥先打得出

返到公司未啊公爵
準備幫襯你間大企業
洗唔洗去LV傾買幾支水我好乖的口渴OMG

早晨terry哥

係睇啲story都已經覺得好撚攰 唔好講做朋友

個樣都似係有d問題一陣搞到人跳樓

以圖推post

大家準備好9點搵學業哥訂水未？

個袋要p個Lv上去

泰利路易威登係咪係心心蒸餾水到做accounting OFFICER咋唔好扮accountant喎 有冇牌先
有自己生意係咪傳銷化妝品
見客其實就係賣兩盒marykxy眼影/俾支那婆 係LV交收?

咪傻啦，考到又點，
以佢性格咁厹，一陣影鳩d女客人話係自己個妹，
又周圍攞人ig點算

公子•盧•lex 報到

痴線 訓醒返工 12變15

有冇人可以sum up 下發生咩事
早兩日先開psot 點解噤快15個post

冇mon18個鐘就由8去到15

佢好鍾意將自己d狗公事講成 人性 本能
總之就係到瀨撚到 ：唉我想屌西都係因為動物既本能姐 唔關我事架

留名OMG

其實點解只係識買LV
LV 係名牌黎講唔算係貴野WOR
係就買HERMES 啦
一個袋最平都3-4萬
LV 真係HERMES 既燈尾都未見到

學孽一起身就補返琴晚啲負皮夠上進

真係啱啱好兩個負評

奴隸獸。聖羅蘭 post15留名

自問我就睇牌子黎買水 買飛雪死都唔買清涼
係咪真係有人買水係睇賣水個條友著啲咩黎決定

返緊工都忍唔到上嚟睇泰利

叫佢還左錢先

佢係呃錢呃女嘅毒撚

見客飲啤酒
大陸佬見客都茅台啦
可想而知 公爵啲客咩level

有錢人買完個袋就入櫥窗櫃 其他野垃圾桶見啦
仲會留返個紙袋？

唔知咩事
但係都推咗先

由醒左嗰刻開始都忍唔到上嚟睇泰利

人哋仲要大合照㗎

有個公屋窮人會考0分喺度扮絕症呃錢
現實攞咗啲錢去買名牌呃蝦條

仲做埋啲狗公野總之扮有錢人
但係扮到好柒穿煲都覺得自己係有錢人

泰利仔有無錢搵律師架 等緊你告我架

真，窮L先會儲

Sorry 囉

有錢就影袋喇，仲影紙袋

佢執紙皮？

樣唔醜唔靚，我幫佢開門會講唔該（尖沙咀店），有禮貌。
下次有機會帶佢落中環店見識下👍🏻

那兒來的自信
買LV 都唔係好有錢姐
係就上HERMES 啦
仲有買下LECIA
貫下撈
噤先有似樣嫁
LV cheap 野黎
幾千蚊就有個啦

咩呀 泰利哥話以佢既才華絕對可以將一億變十億百億架

泰利哥我有聽書 唔好負我皮

唉 才華OMG🔥

瞓醒15

佢鐘意靚女Hermes姐姐servicé佢

問下佢幾時考QP
modlecABCD 考完未
FINAL 考左未
新QP 定舊QP
同埋冇牌係香港自稱係CPA
犯法嫁

佢做訂水客服屯門返工
巴絲search咗佢公司名搵到招聘廣告
得$9000一個月

見推到15先入黎睇
笑撚死我
佢最後有無試過靠呢招釣到女

cls紙袋都要問

乜撚野名牌呀
咪又係啲幾百蚊A貨

我醒咗刻入咗嚟睇泰利，點知一碌就係泰利大頭相，嚇到我個心震咗震

想試下terry哥手速有幾快

hermes 既SA好多呀嬸黎 諗多左

點解呢兩日推得咁快 有冇懶人包

宣虎.金.克里斯汀.迪奧留名

泰利LV今日會唔會SL繼續腐皮

起身測試下負皮先

佢成個ig就係懶人包
每字每句都精辟獨到

仲有退一萬步
一個有牌既accountant 無論係唔係香港牌
有呼吸 心跳
都最少25-30K 啦
9K 真係accounting clerk 都不同

仲有3分鐘 成功男士路易威登就要展開佢嘅工作啦

長泰成個bogdanoff咁

晨早負皮測試

咁快開左十幾個post

騙子劉學業（小畜生）喺高登扮患絕症呃咗好多人錢，又不斷性騷擾關心佢病情嘅絲打。呃埋呃埋啲錢去買LV，開個濕鳩IG account扮有錢人以為可以呃到女仔蝦條，實質上只係個月入九千嘅送水公司文員

執紙皮笑撚死我

泰利哥有冇渣車

上網bid 紙袋

送水個架

街邊食雞煲 = 劈場
茶餐廳小炒 = 清吧

咁狗

住咁近 揸條撚

留名等花生

一醒就去到15,痴線點追啊

有冇人打去訂水

咁多點搞🤦🏻‍♂️

小畜牲佢係大畜牲先岩

測試terry手速

對上我係見post 2

Terry哥琴日有冇訓？
係唔係好攰呀？ 記住返工呀
唔係連工都冇 就冇得買LV 㗎啦

9點喇
公爵準時返工未

真心咩 呢個年代仲有9000蚊既工?

想昆小妹妹自己買好多袋好有錢

So shy😳

基本上就係#1

9點後再冇負皮

打去同terry gor 傾生意

驚terry哥禁負皮禁到手指關節炎

早晨呀 9點要訂水啦

係咪要鬥快

由一追到呢到，但純粹覺得你呢個cm起曬鋼咁都好loser自卑feel

訓醒15

然後小妹妹淨係見到堆垃圾

要指定搵學業哥 唔係佢聽電話我唔訂架

我地好似研究院咁,
係到研究呢個精神病人

小妹妹: 我連個袋嘅影都見唔到喎，得堆紙袋垃圾

公爵: 乖，你聽話嘅話，我帶你去中環L盧V慢慢睇(摸頭)

小妹妹: 哦哦 (點頭)

不正常人類研究中心

約去L撈V傾

早晨

哪來的自信

訂水OMG

我都想知,我以為而家香港基本都係10k-12k

有都唔奇，尤其係啲濕鳩港資公司

屌 開到15，追唔切進度
但都要留名，幫泰利哥推一推

佢話歐洲貴族都係帶啲大粒戒指呀

訂水omg

但真係估唔到9000都有人肯做

懷良不遇，寧缺勿濫；男人不壞，女人不愛的代價

咁撚深情同空氣講？

弱智Terry係咪谷住條氣返工

唔好話做功課，條撚樣連基本常識都無，大話都唔識講，戲又唔識做
所以咁都中伏既人真係唔知講咩好

所以咪要靠呃人錢維生同買名牌

Terry哥今日爆撚硬數

弱智咪做

屌你張相升仙咁款

屌勁似佢啲口吻

你班仆街搞到人地要去中環L撈we開會
夜晚返屯門又塞車啦

好想見到泰利真人
有冇人可以野生捕捉到

早晨
測試負皮

9000蚊毒撚話告你都需要認真？

襯泰迪哥未咁快做野 追一追13 14

lm

炫富？ 邊撚到富

公爵處理緊正事唔得閒理我地

瓦普·愛瑪士 劉明

將d錢買架車做車巴好過
但泰利哥唔知有無車牌呢
筆試都唔知pass唔pass到（會考零分）🥺

冇錯就係仙氣

學孽哥頭先清左琴晚啲負皮
今朝個啲未得閒搞住，搬緊水

早晨omg

白卡興家都可以考車牌？

見字買水

Good Morning Terry

我有啲客有時下奏簽完約都會捉埋我去
我無去開都係佢哋話事
啤酒就真係啲後生有啲“背景”嗰類會飲

唔知佢返工會唔會出story呢
幾時lunch time呀

What撚 the fuck
每晚爆幾個po追唔切阿 屌

Terry哥睇嚟好鬼開心

「食屎啦你！一條自以為了解我嘅可憐蟲，講埋晒啲虛偽廢話，簡直令人作嘔！」

-泰利•路易威登

巴打早

客人無分貴賤
學孽哥見開地盤佬求佢地買支500ml水敬業樂業

你個名

訂水是一種學問
不管有水定無水
紀梵希.伯爵提

打去心心水業 搵關小姐問terry 近況啦2460 2663
推到terry 仆街

妹妹：你d lv放左係邊
Terry:係中環間店到

唔知心心公司知道未呢

屌邊個醫得返好佢，就真係醫學權威喇

係唔係平時去半山執

off topic
覺得東江水愈黎愈差
想問各位，訂水有咩好介紹？

LV店員：👍🏻👍🏻👍🏻

打去搵關小姐問啦 24602663

3分鐘都冇負皮OMG

今朝見到架心心水車

竟然開到15
LV都唔知多謝佢定BLACKLIST佢好

話是話, 法國間LV, 冇人跟住
當博物館咁行個圈又真係幾好行

真係有啲咁既人？
白卡仔？

我係 Weed 艾 P ，所以佢地會幫我打理d袋，有錢都唔會買到呢個服務，係因為我係weed艾P先可以有呢個體驗，你想唔想去行下？介紹我相熟既SA比你。

報account number sea0001-sea0020都會撞到公司名 之後搵關小姐

巴打打左過去啦？

佢真係好撚自卑
佢知其實自己先係可憐蟲先咁樣講黎defence

Accounting clerk 都少啦 9k, 唔係踢爆咗佢落單文員仔

其實有冇人打去心心cfm左佢係咪果到做

見到佢補鞋咁環保我平時都係買緊減價野，SPAO嘅鞋我著左4次就鞋底我都唔去補添我真係要同叔叔學野

公司一直係心心水業訂開水

川島趴打留名 繼續狙擊

Terry 哥，我有啲L盧V 嘅舊鞋唔要，有無興趣接收

想試吓收泰利公爵嘅負皮

點解可以開到9

傻瓜，唔好咁浪費啦，用牛皮膠紙補下佢咪得囉（摸頭）

打錯 係都不如
我未Q paid 都20K 日日9 hea 過日子啦

屌，白卡人士玩到15

瞓醒已經開到15

9？

邊間分店d SA咁報價
又terry先生又4皮

同問，求confirm

睇錯15

「小畜生」呢個term係才高八斗嘅泰利公爵起嘅名嚟架

唔係「畜牲」呀🥺

我15年做 CS Clerk 都 15k
香港唔係倒退咁下話

terry 買完又唔影多d相分享下既，有錢人真係好低調

大家打電話啦玩殘佢 避免有無辜少女 受害

罰你係街大叫我愛路易威登•泰利•劉公爵

個SA係咪知佢成日去運吉
睇佢咁打 SA個語氣似寸緊佢無錢買

ok 咁佢一定係大畜生

9000 中三畢業都搵到啦

仲有 我喜樂你

已經唔記得Po幾留到15
陰爵·查理德 keep住留名

過咗9點
想驗證下負皮速度

月尾先公開？明白又放上ig story公開

是但一份跟車,洗碗, 送外賣 都夠terry哥買多100 個 LV 紙袋啦

45分鐘都冇負皮🥺 泰利公爵遺忘我喇🥺

9000 係唔係最底工資都未到

認真， 其實terry 都幾靚仔

黑店

個負皮我比嘅

泰利哥有冇新update
比佢block咗既日子好痛苦冇晒歡笑

出得9k請人都唔方係咩正常公司啦

真係有錢果啲洗撚落舖運吉咩
以前見老闆叫秘書開LV個catalog黎揀就扑搥買啦

你做過d咩嚟

留意返有個負評係我畀嘅

翻查皇室記錄 你不在我們打手名單內
此留言將不獲任何款項

test

泰利公爵6點醒咗開始負皮你哋啦！

起身》開連登》嬲嬲豬負皮

勤力OMG！

我都話左好多港女鐘意佢呢款樣

泰利哥 可能等lv出車先會買

唔撚係啊

10幾年前就係

如果要唔係毒撚到咁應該可能大概會溝到女

睇佢story

建議你去驗下對眼

佢會收到兩個正皮

呢班蟻民咁樣chur我哋泰利公爵想死呀🥺🔥

個髮型同衣著過時姐,
佢呢種樣+眼鏡, 好多女仔鐘意.

公爵名都未識讀，比啲sales笑（so shame）
唉，冇面OMG

推撚到【100】

皮已負

小事，傻瓜😉

佢其實唔好咁仇女,
扮下可憐,扮下CUTE, 吹到自己係純情小毒毒,
其實會乞到啲女仔做佢條女. 認真.

早晨呀各位傻瓜
記得要飲夠水呀😊

(摸頭)

有冇人打咗去訂水啦

要成世合埋個口同唔可以見到頸以下

同女仔講淫野+ 仇女, 呢兩樣係死罪,
佢其餘地方, 其實好多港女鐘意.
激發母性.

特登去中環lv見客喎

出街你敢拖住佢先講啦
米六 5頭身 狗咬頭 又成身logo A貨

唔撚好玩啦
又瘦又矮
16歲妹妹都唔鐘意啦

不過條女質素應該就同佢差唔多

痴撚線昨晚睇都仲係12 訓醒一睇變撚左15

Terry我頭先搭的士翻工 個的士佬隻錶都係藍水鬼喎真過你嗰隻好多

MK zone/ 5P年代或者就係
依家同依件野出街會比人恥笑
仲要大大聲同你講佢專長既歷史/經濟/軍事/心理學🤦‍♀️

佢出哂story 叫啲人要訂搵佢 好似真係有人俾錢佢訂

細細粒可愛呀
啲港女話,

尋晚有人爆料話泰利哥覺得Hermes唔值喎
同埋覺得Hermes要配貨好撚狗呀嘛

都未必既, 會識到靚女.
佢係女仔眼中都叫靚仔嘛.
你睇佢IG, 同埋舊連登post,
都唔止一個絲打讚佢靚仔.
佢似方大同,係港女眼中唔會差得去邊.

你ff姐

lm跟進

屌你老母

佢係咪無知=純情
我未落過bar都知有分呢兩種
咪咁柒得唔得
又比三大學生笑啦

認識完Terry哥，睇完佢行文之後
我諗起營養快線

港女啲眼光, 永遠令人難以相信

做作到嘔

terry 唯一正皮

咁佢靚仔好多
起碼佢有fashion sense 少少
同埋佢都係假膠攪笑
但terry係真膠

個負皮Bot係咪壞咗

好似小池徹平嗰種細細粒就話可愛啫，泰利學業威登個款點睇都唔會係可愛呀嘛

扮買左但又唔見拎出黎用既?
連下戲都要呀嘛??

係囉係囉
你眼中港女連鳩細早洩都會讚可愛啦可？

唔買Hermes bag既V神：

你幾識貨OMG(摸頭)
我都中意泰利.路易威登公爵
好想識佢真人（硬，好粗）

自己打完有冇打冷震（so gross）

點追阿 推得禁快

好似得番一個負皮
泰利哥今日忙緊幫人訂水 無時間拎住兩部電話㩒負皮

有咩驅使你會認為係真實對話?

Terry哥屋企有無洗衣機，點解次次都係果件白色恤衫
一睇就知係荷里活到買嘅mk款，中學生grad din會著果隻

你其實係咪想做第二個Terry

劉學業都有打手

話說唔是要出律師信比呢到既人咩😔OMG
信呢

鑊鑊cap 圖當買咗

其實有無人打過去心心？

佢買緊嘅係女人袋定點
我一路都睇唔明

利申窮l

佢個衣櫃應該好似老夫子咁

睇嚟wee ai pee都唔係人人做到

點解佢男人老狗要買女人袋
十幾萬買錶仲好啦

我純粹覺得, 香港係一個痴線佬會上神台既地方.
= =

講講下又係
其實可以點搞
掉咗佢咪得

笑到㩒錯負皮

因為佢都無買
是旦買左一兩隻二手/假lv炸

一早block咗佢
之前應該又係另一啲po到講on9嘢

十幾萬夠買萬幾個l勞we紙袋送比啲妹妹（so generous ）

開新post既速度令人咋舌

咁先顯得佢有錢（如果真係有錢買）
十幾萬買d 用唔到既野番黎擺

真心中意佢喎你

掉?
傻女黎既(摸頭)
d紙袋都用得嫁
泰利哥哥用開有感情
要身教下你先得

方大同
比條弱智昆過嘅人應該要驗下腦

用爛咗個紙袋係咪要補返？

咁撚攪笑
買完野d紙袋一係重用一係掉嫁啦
咁都要問，真係無時無刻都要曬命

要同佢合體身教下

以前讀書都以為LV好高級
但出黎做嘢玩過hermes同chanel 先發現真正嘅名牌係點
LV用黎呃小朋友就得

無人confirm？

仲要佢試埋啲Basic款....

前幾個po 有

我要泰利哥簽名嘅LV紙袋

好撚尷尬 佢既人生一定好攰
日日係到諗唔同既大話包裝自己

馮親d四眼柒頭
都會ff自己係方大同
唔係有副眼鏡有頭髮就叫方大同嫁泰利哥

名牌紙袋可以拎去賣㗎
不過LV就唔知值幾多

負評是我畀的
要吹奏自己另開post吹

呢度嚴打騙子劉學業（大畜生）

吃不到的葡萄。。。
唉，酸的OMG

Sor, 忍唔住report埋

依家已經係two 噢two溫
我諗學生妹連mk係咩都唔知
泰利哥個市場係零

都算入門級嘅
始終佢最多人識 同埋啲crossover 好有noise
佢敢搵Nigo Supreme Fragment

將個老牌子年輕化 無咁高檔未必係壞事嘅

打入9000蚊工
睇佢咁on9應該無乜朋友
所以好多時間ff

佢ig所有野都睇到好撚尷尬

但係佢係po1 樓主

啱啊

泰利如果轉行韓國oppa路線
會唔會成功

所以佢咪有自知之明
行年青有為同純過蒸餾水路線囉

大家早晨呀😘😘

唔好踢爆人OMG

Oppa是用潮牌的，咁mk，襯唔起泰利公爵高貴嘅氣質

未見過港女會對住160都無既oppa出水

冇晒負評
terry係咪比老細照緊肺

咁係 話哂都係名牌行列 買咗都會開心
只係想話條友用得LV去扮有錢就證明佢有錢極有限

你咪第一個post樓主

我都想知

件垃圾癌屍黎

工人姐姐都會買嘅牌子
真係唔知佢想炫耀啲咩

係呀 hermes 同chanel
求其一個濕9 袋都3-40K
再貴d 既仲要配貨先買到
LV 真係平野黎
10K 樓下既袋大把選擇
仲要任買

早安，棟旭•愛馬仕
掛住你（粗、硬）
唉，情慾OMG
性慾旺盛中🔥🥺

話佢好樣要驗眼

Terry 哥係咪去咗送水
負皮呢？

basic 既 應該5-6K 買到？
HERMES 手扼都5-6k

推得咁快

傻瓜

送水都唔止9000蚊人工啦
佢做on9文員 應該影印緊好多野唔得閒上連登

留名放工推到post幾

遠睇都正正常常既.....
講真呢張成個白卡佬咁
Btw LV哥咁有錢點解唔去搞下條牙罅
一陣做生意漏財就唔好啦

有冇新料爆開始悶

仲要哂命都唔撚識
越哂越窮酸
可憐哪~

都話條撚屌冇用bot架啦
又冇錢 人又蠢撚識用bot咩

佢屋企嗰個用紅白藍掛（so proud）

笑容滿分情慾omg

可能上網搵緊資料
諗緊點樣扮律師比既意見真實啲

下次可唔可以加密先
突然間見到真係心都離一離

老細應該比佢公爵身份嚇親
而家同緊路易威登公爵跪地道緊歉

究竟係邊6個人同佢一齊負皮
真愛也

一覺瞓醒由11推到15

噢，我的火雞😳😳

負皮到三點幾
友情OMG

未見過有錢佬曬命係曬紙袋
我大你一百個袋

唔會
因為佢講咩話題最後都會同你講我咁有錢
心理學，人性也
佢轉行做oppa都只會係一個泡菜樣嘅on9仔

屌論樣同才智劉雀屎完勝啦
雖然兩個都仆街黎

都唔知D 道具係咪carousell 買返黎晒既
顯示自己有錢係晒紙袋呢下都真係一絕

咁唔係你想泰利哥點姐
佢一個月先得9000蚊
佢已經拎左佢幾日人工黎買紙袋嫁啦

應該係執緊包袱

泰利哥咁醒目仔
梗係淘啦

乖（摸頭）

咁夜瞓因住扯唔起
性無能OMG

早晨，傻瓜
情慾ING

大佬有冇興趣？三十蚊可以做泰利•聖羅蘭

刷首抽可能仲好啲

熊貓妹豬真有禮貌👍🏻(摸頭)

滑稽諧趣路線有可能既
你有無見過初中學生身型既惡巴會有女女鍾意?
都唔提個樣啦已經

洗唔洗咁快

有個Post 有人貼左 支那淘寶一蚊/個？

琴晚仲快

已經慢咗喇

一起身已經15
公爵係唔係返咗工冇時間睇

15屌佢咩料呀

推post推慢左

如果佢令到你相信佢真係有錢買
咁佢已經成功咗

泰利哥返緊工冇得禁負皮

公爵係巡視業務 唔係翻工

專心工作嘅男人真係好有魅力chairs

老老柒柒，呢啲鋪頭嘅紙袋好硬淨下
我係儲嚟放啲舊衫拎去衣物回收站/二手衫鋪
就咁掉咗太唔環保

唔好搵我男神同呢件野比較啦好冇小池正咁多

勁硬中 OMG

炭治·耐克 Lm

禁足成日
唔知今日返工表現點呢

對唔住

想做公爵夫人OMG

泰利哥搬緊水 冇手㩒電話

老檸.浪凡 留名

送水輝業

睇完真係好不安，成日個人都好唔舒服

Lv 算同chanel、Dior 同級。

尊重！

有咁大隻就好囉
實可以情慾OMG😔

泰利今日又要見客？ 去唔去中環Lv shop?帶埋我哋去！

未發育完嘅會有nuna鍾意

無跟咁貼
有無shortcut
驚攪錯人公司

LV都唔平呀唔好太離地

真係有傻閪信佢買左嫁
放入購物清單 / 試身室又買左
買完仲唔成隻狗咁拎住黎360° 轉圈
哎甩呼呀撈伊

唔好同我爭

同chanel同級？ are you kidding me?

Mr. 泰利(仙氣)

terry 哥真係好撚矮

我淨係聞到酸味

想學野 麻煩排一次個堆名牌既排名

同Cha Nel同級

咁快15
無睇一日 由1變15
撚條毒撚撚到15頁

所以放假先扯得起（粗、硬）🥺
情慾OMG

我見到自己有負皮，係咪terry哥嬲豬

一億兩千年

測試下泰利番工負唔負到皮

好似都係上心心水業fb 搵Terry

泰利公爵怒了
btw 咁姐係有錯定無錯

以前chanel係同lv dior差唔多 但近年chanel狂加價 應該已經爭啲啦
有錯屌細力啲

作為泰利·學業·劉·路易威登嘅小fans（加菲·香奈兒），我認為泰利哥有以下幾樣嘢必須要澄清，塞住班haterssssss把閪口：

1. 有人指控你喺舊登扮絕症呃錢同騷擾絲打
2. 白手興家、事業有成，為生活連big4都唔返嘅你，喺心心搵水業打工，月薪$9000
3. 自比郭嘉嘅軍事家泰利會考0分（兩次）
4. 連Richard Mille都睇唔起嘅泰利哥戴緊嗰隻rolex（十萬）係假
5. 周遊列國嘅成功商人泰利最遠只係去過威尼斯（人）（澳門）

泰利哥快d澄清！呢班抹黑你嘅hatersss係要受到你嘅懲罰

屯門元朗工業區🏭啲工係低啲，再加上文員仔更低 返五日朝九晚五咁九千蚊都係夠最低工資嘅

佢由屯門出中環LV扮有錢人，搭地鐵嘅時候，點會肉赤呀？
人地矮過95cm，小童飛都唔使買，免費入閘，平勁多

我講對唔住都有負皮，泰利哥係咪覺得我冇禮貌

有禮貌

仲有人推緊

泰利哥，我加菲·香奈兒咁支持你，
你竟然8秒就俾兩個負皮我

最近2年，狂加。
上年仲要加左3次

價錢嚟講個人認為
Chanel,Dior>>Lv

呢個表我同意呀 不過上面有人話lv同chanel唔同級姐

（驚訝😱）
咁事業有成都比人抹黑

又係兩個負皮，好驚驚OMG

今日請假？

據我所知，luxury brand嘅market worth好似唔淨止用pricing做indicator嘅，例如sales、craftmanship呢啲都involve

Hermès 點計都係上級啦 又要配貨又要vip先買到
之後就Chanel Dior啦 LV宜家連支那人都小左去排

想訂水了

創聖大天使

Prada同YSL cheap過Gucci

明明上星期先見到有Po講佢
咁快就開到15

屯門出中環搭巴士

不嬲都係

創聖のアクエリオン主題曲歌詞
係咪真係咁都溝到女

望下價錢都知依家chanel一定同唔到LV同級喎

Prada出名cheap買黎粗用架咋

原來Hermès 係food chain 最top果個

好辛苦
又要驚整皺啲紙袋

Celine同Prada同級？

唔係一向都係？

品牌地位係差唔多， chanel 係最近2年加得好勁

2年前3萬左右既袋， 今日買要4萬幾， 接近加左50%

咁loewe又係乜級？

呢種人點解仲生存到-.-

Testing
泰利係咪仲mon緊po

品牌level係睇價錢咩?

係呀
完全係另一個層次
買一個袋可以要你配貨 分分鐘10幾20萬先買到一個袋

唉，紙袋OMG😔

致一眾公爵haters,

食屎啦你！一條自以為了解公爵嘅可憐蟲，講埋晒啲虛偽廢話，簡直令人作嘔！

retard,
泰利・路易威登公爵一世

可能Gucci x Adidas既影象太深入我腦海我以為Gucci係再低啲

明白 可能我比較膚淺 用價錢去睇
學到野

唔買鬼識咩

棟旭•愛馬仕表示榮幸

上面有巴打更正左我
不過都係感覺上LV一定唔會同chanel同級

無睇幾日,己經跳到15... ..繼續推推推..

本公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼表示不在榜單上

所以真係唔好睇小用家對品牌既影響力
經過terry一役，我諗LV係香港年青市場都會大受打擊
成個brand即刻cheap哂，變左大笑話
如果我係LV，真係要blacklist 左 terry佢，仲有排洗底

大家討論下姐
LV既歷史地位係好難撼動既

本人追憶 • 保時捷 • 年華超你幾班

我都以為LV 算係濕鳩名牌

Retard

宣虎.金.克里斯汀.迪奧同泰利公爵同等級

負評速度測試
睇下泰利公爵有無蛇王偷懶上連登

唔好咁啦人地都好有歷史

呢個post好高雅
完全感受到大家書生氣質

我讀得書少行到入黎會唔會好寒酸🥺

艾粒．L vee

一個基本款要配幾樣家品或者唔同貨品先會買到
仲要唔可以配同類型既野，所以每次見到d有錢人show Hermès 係一set咁放出黎，因為真係要買咁多先得到你原來想要既袋

傻瓜☺️

真, 而家一見到LV 就諗起件ON9仔
(心理學) 真正影衰哂也, OMG

唔會，傻瓜👍
(So pure and cute😂😂)

唔會，你小妹妹冇事👌🏻
（so pure so true）

So pure so true🥺

sorry,大佬😔

咁嘅營銷手法不得了

有禮貌😊👍🏻

有禮貌👍🏼

印象中佢基本上好似無揾過明星做代言人，我覺得近年啲名牌有時揾太多明星做咩19大使都幾downgrade

Best Retards,

大家諗既野一樣

點解得返一個負皮

姨姨表示我有錢去包d高大靚仔既男仔啦，洗鬼搵泰利 佢個身高疊十個LV紙袋都未夠高換燈膽，搬屋應該咩都𢭃唔起。帶去見老母，老母一定要叫你快d飛左佢果d type黎

入黎見識下is no problem☺️

屌我話Hermès 唔係鬧公爵又唔係鬧lv咁都負皮我
屌啦聲

只係早十年多支那人用先搞到佢好濕鳩啫

公爵攰了

幾時有心心Easter party too噢too溫

依家比公爵咁攪法又再濕鳩d

注意返
公爵最愛係L vee

純粹公爵已閱

LV好撚慘，啲支那人用到cheap曬仲要極多老翻，出街連阿婆都可能拎住個lv花紋袋

terry今日有冇返工啊

well cum to sum sum 依時ta patee too噢too溫
艾粒sum sum
Chairs

同問

啱啱睇中咗個onthego諗住平平地買嚟平時返工用 依家見到就諗起terry 完全買唔落手

好彩瞓醒都仲係15

一訓醒就推到15追唔切啊大佬

有無人打去搵泰利公爵

已經唔止連登
已經傳到成個網絡都係
我見d whatsapp group 已經有"唉，情慾OMG" sticker

原來公爵已閱嘅形式都不羈
怪錯公爵了

大家唔好咁啦，公爵之後可能冇得去趴T

full day負皮

公爵可唔可以帶我去見識LV支水 次次都嗱嗱聲買完走 水都未見識過

屌sticker都有埋

傻瓜 （摸頭）

唔知lv枝水好唔好飲
定心心水業啲水好飲啲
上次飲gucci枝水好難飲

我無收到負皮
可能我唔算靚連契妹都做唔到

想要

大家都要返工

侮辱lv 即係侮辱劉公爵

佢負評咗我啦

因為泰利哥仁慈，
一次又一次咁放生班haterssss，
搞到依家不斷俾班連登仔（酸，買唔起LV)抹黑
因此身為泰利哥小fans嘅我，覺得泰利哥一定要澄清！

定係too 屍噢 too 溫

得翻一個負皮

唔止阿婆

真 一睇lv諗起泰利想sd email比lv

有無機會因為依條柒頭
令到無港女敢買LV

仲要唔係樣樣野都比你配，要睇個sa 同你好唔好交情
真係唔夠錢唔會比你買到一個Kelly或者Constance
反正你係一定要洗多過個袋價值以上既錢先可以得到個袋
好似話要配貨係確保你真心中意個品牌啲野喎
我呢啲窮閪都係睇過某台籍闊太youtuber先知

留名學野

一揹上身就聽到 艾粒L撈wee

屌睇清楚好似gucci黎柒咗

會 而且會再私人送多你一個負皮

情慾OMG，推得有啲慢，推post強勁中

我起碼半年唔敢孭
琴晚老婆問我 做乜望住個袋傻笑

有人去訂未
訂心心水係咪LV水送呀？
Ching 去Gucci 傾生意？

教會溝女之後有冇新料，追唔切

出名omg

講到LV歷史 都係等泰利．路易威登講我地知啦

長、粗😎

泰利係咪送緊水？
琴日明明秒速負皮我

泰迪話 屌你班仆街比我抖下 LV門口見喇

一起身就差唔多開16，你哋有冇推得咁快

有冇OMG WhatsApp/ signal sticker嘅link

講起闊太我諗起呢個人 cls，窮撚真係大開眼界，成櫃Hermès袋

傾緊生意

我打工架咋 邊有做生意嘅本錢呀
老母要買袋咪痴埋去囉
行入名店有種上流feel

屌你，搞到全部人嘅連登名都有luxury brand。公爵影響後世深遠

終於為泰利公爵改走咗我個由day one就開始用嘅名🥺

咁難怪tiny唔喜樂Hermes bag
串！無禮貌！

同客係L撈we傾緊生意

泰利公爵話Hermes bag先到先得架 長期冇貨架
你去hermes訂d furniture bkc任睇啦
冇貨 對住你咪話冇貨囉 都知你入去運吉架啦

好辛苦阿佢，個個留言都負評
露畸∙亞歷山大麥昆同你講聲加油

有冇人真係打上去公司搵佢呀？？？

有冇行完Gucci 閱後感 啲sa service 你

凱特林·耐克支持你

送緊水去lv

Evian嚟㗎喎

心心水業好似好多公司都有用

傻瓜, 哥哥唔送水的
1. 唔夠力搬
2. 無車牌
3. LV 唔用心心水
4. LV 袋唔夠力裝18.9 L 水
5. 寧缺勿濫
6. 其他

仲要連水都無支
L wee服務先係第一

可能見我裙腳仔痴老母
冇讚我事業有成
野都冇同我講 淨係同我老母講野
完全唔覺佢想service我囉
跟住我咪同你經理講下 唔係投訴 只想佢進步！
最後佢搵左個supervisor過黎跟我

可能我忍唔慣呢啲水真是好難飲

可能佢嘅lv party就係負責送水嗰位
順便轉個圈拍個片話自已有join
好重要嘅角色，人冇水會死㗎！

3月先post聖誕樹

好撚辛苦呀睇呢條傻尻啲金句

24602663

Terry公爵不如你轉行做LV保安好過啦
一黎做名牌店既保安人工應該都有萬五以上 肯定高過你依家呢份
二黎可以隨時比你入LV店打卡
一舉兩得

耐克同路易威登比唔入流bor

本公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼表示失望

梗係無貨啦，一黎就淨係問要個袋，都未買其他野

有無咁撚快
Terry哥其實係咪Chanel/ Dior既人

留名睇

間公司應該唔會炒佢嘅，咁低人工，邊度搵多個傻仔返嚟做姐

人哋環保

以公爵咁嘅身型點做保安

都話貴族嘅聖誕同平民嘅聖誕係唔同 連日期都唔同

考個保安牌啫
不過唔知以terry公爵既智商考唔考到

大佬！知名品牌都咁
豬二千都唔會啦

你有無覆佢
艾。粒。L路 Weee

會情慾OMG SA同女客人

同條傻鳩撞袋

不如打返金句集文字版配返Story 圖, 方便D 文字search 重溫金句

名店保安好似有身高要求

以公爵既聰明才智，相信如果佢全力攻讀保安牌照，不出三次實會考到

大家都好有禮貌

佢係左輪太史慈 開無雙都仲得

依個解釋幾合理喎謎底終於解開

情慾，OMG 😫😫😫

Test泰利有冇努力返工

最後有個Senior Client Advisor打黎同我道歉！
真係並非投訴 反映只想Gucci進步 想佢追上愛牌LV
服務：四粒星👍🏻

笑左 農曆新年都過埋
先黎po 聖誕

一分鐘三個負評多謝公爵

傻瓜~
回歸現實未

有 不過部車都只係問人借

好明顯無
派緊負皮

sorly law
知你條撚樣混吉既
咪諗住hea答

屌佢遮名遮啲唔遮啲

你漏咗 對事唔係對人

佢有新圖未呀

想問下啊Louis 點睇佢個客做衰LV 個朵

成分鐘都冇負皮，泰利應該送緊水

Senior Client Advisor：拿拿臨送水黎啦 就黎冇啦

個senior client advisor 個名同佢愛牌咁似 公爵一定好開心

大把的士佬係車主客串下頂下更, 識個中佬有8架的士, 一個月收租都十幾萬

咁快 15 既
好好奇發生咩事

手袋台班絲打個個都有hermes 旁身啦， 香港地用得起既都一街都係。

唔好話名牌袋， 帶撈都一街都係

完全同有錢拉唔上關係

睇咗15 個post 因為你句innit留
好撚 british

有禮貌👍

gucci 打黎訂水

大家都係Louis
Louis Gucci公爵

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【16】

開定先

佢唔更新ig story ，是咪以為叼淡左件事就無人理

佢仲做緊既話應該驚個客做衰埋Gucci個朵

送緊水啊

泰利 開工時間唔好掛住㩒手機啦
一陣比人炒尻埋 連嗰皮幾野一個月都冇埋嫁啦

send Email 問下啊Louis

留名等睇佢行過中環比名店sa指住笑

有冇人share 情慾OMG 既sticker

哩舊野係？

點解可以講到d 女仔無俾到佢個人認為適當嘅attention佢就=無禮貌無專重
Terry哥讀d咩垃圾聖賢書

本身都無

CLS 竟然出到15

邊有皮幾野一個月，除非佢有秘撈

Terry哥係冇讀書 你講得好啱

手寫板！

泰利轉行揸的士啦
而家車租一更$300呀
朝早搵完個租同油錢 下晝賺千零蚊 每個星期輕鬆買LV！

尋日仲好大聲話人hater，今日成隻🐢咁縮埋咗

要表達人地打比佢既意思係影張咭片, 係咩玩法?
定係兵法?

手寫板?

蒙恬

懶人包：
騙子劉學業「小畜生」[1] 喺高登扮患絕症呃咗好多人錢，又不斷性騷擾關心佢病情嘅絲打。呃埋呃埋啲錢去買LV，開個濕鳩IG account假扮有錢人，以為咁樣可以呃到女仔蝦條，實質上只係個月入九千嘅送水公司文員。

[1] 此封號由泰利 · 路易威登公爵授予騙子劉學業

個sa真係慘被個傻佬擺上網
可能根本冇打過比佢
名店SA周街派卡片架啦
我買野都係WhatsApp搵個SA架喎
冇買開野先會睇卡片

我小學先會用

原來唔識打字

蒙恬，秦朝名將，祖居齊國，祖父蒙驁和父親蒙武皆為秦國名將。蒙恬北防匈奴多年，威震北方。秦始皇駕崩後，因為支持公子扶蘇，被趙高設計處決。

開到15都冇人留意到

手推is no problem

Terry哥近況幸福嗎
每日忙碌嗎

唔比你咁講泰利仔
泰利仔係舊登成立左「反港女及維護男權既組織」架
唔好下巴輕輕，企起哂，抬起頭，挽回我地男性應有既權利同尊嚴！ (泰利．路易威登）

係咪未開16

秦朝名將都要聽泰利軍師手指指

依個唔係mon個底座咩

岩呀SA個個有部公司比既iphone用黎搵客
都係用whatsapp we7果啲架啦
邊度仲興打電話冇水要訂水咋掛

Test

係

唔識打字既文員唔怪得搵9千蚊

似手寫板

有了

直頭係啦 屌

Link?我Pin一pin

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【16】

Post 16

好似有人開左

自膠

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【16】

冇幫襯都派張卡片比我 叫我WhatsApp佢隨時搵佢
泰利會唔會因為咁以為啲女sa 抄佢牌 想cow佢

1001

唉，情慾OMG

唔好爭

又爆post

乖，摸頭😊👍🏻
讓下妹妹

自比郭嘉

乳腺一揮

Hi泰利

995

996

997

屌，佢咁瘦弱邊推得郁呀

好踴躍